### Requirement

* Satu mata kuliah dapat menerima banyak mahasiswa
* Mahasiswa hanya bisa menjadi asdos di satu mata kuliah

* Mata kuliah yang memiliki asdos tidak bisa diapus
* Mahasiswa yang menjadi asdos tidak bisa diapus

* Mahasiswa bisa membuat dan menghapus log
* Laporan log perbulan bisa menampilkan laporan pembayaran

* Terdapat ringkasan log yang berisi data bulan,jam kerja, bayaran
* Bayaran perjamnya 350
